大家唔好咁快收貨！！ 捉左兩個爛頭卒只係改善工程形象！！

政府屌你老母 7警又減刑又打甩
就算進入左司法程序都仲係你如意算盤之中

AGGER

Push

記者朋友請入

屌你 佢又高調拉低調放
五大訴求 缺一不可
我地有過千手足被迫害 但依家浮上面得一單
公平咩

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

收佢老母

係迫害 同Nazi對猶太人做既野無分別

酷刑 唔該終身監禁

拉左兩個終身監禁都好
但仲要將所有迫害過我地手足既繩之於法

分分鐘派咗安家費
宗親會幾千萬咪咁用囉

斬穿肺事件冇人理了

無人收貨

仲要民主黨獨家 why

推

仲有 搵到射爆女義士眼既黑警未
點解依個時候爆大鑊
將軍澳個單仲大單
包庇

其實係邊個帶風向有收貨論？
根本冇人講過收
成日開埋啲唔好收貨POST
未嘗唔係一撚樣

大家要認真看待

高調拉人
低調放人

無啦啦林鄭積極回應 我屌

最低消費30年
冇安家費

打示威者先會有安家費，啲單無

五大訴求 缺一不可

逐隻逐隻狗清算，唔好似為交兩個人就過骨

屈斷示威者手/打到示威者骨折/射盲眼等等，有撚排同佢計

仲有毒氣殺人

酷刑，終身監禁，無得傾

咁多警犬傷咗咁多人拉果兩件垃圾出黎交差就算,食懞佢呀

真，捉兩個開心兩秒就好
捉左唔等於實告，
告唔等於告得入，
入左都可以上訴。

原來投訴警察要自己查案 自己搵證據
連警犬自己人查自己人都唔洗做樣呀
即係好多義士係警署入面比人打都冇得報仇 冇CCTV比人打得仲更加狠

邊有人收貨
做完十件壞事 做返一件份內事
連好事都稱唔上

Never Forgive!Never Forget!

推！

最後唔交原片出黎，無法證明片段無經做手腳，無罪釋放。

收佢老母 淨係呢單咩? 仲有幾十單呀

上訴差唔多有錢就解決到問題

*係佢地既人的話

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

捉左人就算！？

成件事個問題係點件事過左個半月，投訴警察課都冇做過嘢！？
點解一見傳媒就捉到人？一定要告哂成個投訴警察課！
「6月27日到投訴警察課投訴，至今仍未獲回應」

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

要推比藍豬睇

無陰公 對長者使用酷刑！

唔好唔記得仲有30個全數骨折

點只兩隻呀

有cam都咁
返到警署會點???

終
身
監
禁

私
刑
狗

無收過貨 解散警隊

政府縱容警隊作奸犯科

咁快拉人只係想好似保護證人咁保護佢地

改你老木阿 追究到底

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

612呢
721呢
811呢

721呢？荃灣斬人呢？
仲有咁多嘢要追究
拉晒成隊警隊都唔夠還阿屌你老母

黑警擺明想造個公正假象呃班傻閪藍屍
想洗底？？無可能呀
612
721
728
811

冷處理警察記者會

我覺得酷刑字眼對香港人可以
對外國人未必得

Agger

從來冇收過課！反送中警暴，警鄉黑勾結，私刑，都未撚同佢地計

2單案都係4點前
方便狗記召好解釋？

最近頻頻扮做到野
睇黎黑警好驚被大6公安取代
必須攻其痛點

炒一大半人就收貨

AGGER, 成件事太撚鬼, 而家又咁快回應, 擺明想改善形象, 尤其是事件唔關反送中事

一切都standby

冇諗過收貨

襲擊罪 我屌你老母？
我地乜都無做過就暴動十年？

屌你老母 仲成世界既？

邊有改善形象？
見到警暴原來可能經常發生
衹係今次有 CCTV先見光
連醉酒呀伯都要折磨
幾無恥

打阿伯係第二回事，只證明黑警平時都係黑暗到仆街。
影到都咁黑，影唔到地方好似 拘留室都唔知會點。警局d cctv係咪黑警自己管返？真係永不流出永遠都冇得查

要清算既 唔只係藍衫condom仔 白衫既都要清算

判撚左終生監禁之後先再考慮收唔收貨
記住，前題係終生監禁，其他一切免談

文宣: 強調單野係6月已經發生, 班狗無可能唔知, 到而家爆左片先急急拉人

都唔收貨

証明現行投訴機制無效
成立獨立調查委員會 及 對警隊大改革 係必須的！

721

司法都要

可能佢2個又可以收警察基金幾百萬

唔會俾佢轉移視線到

冇錯！！！都仲未起訴啊dllm

撤回送中條例，成立獨立調查。

乜有改善過咩，我覺得愈描愈黑

?咩收貨? 有片有人証, 警察正常既工作黎
佢地無做多到

有人收貨咩
佢48小時後起訴入到坐監我咩都得啦

邊有改善到

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

屌 係告都唔會單告一條罪啦
比著佢告鳩我地示威者
開波膽買全餐咁 睇下邊範中

無收過貨

唔拉兩隻去祭旗 今個星期應該會拆警局

我起望大家醒